window.l10Ntable={
    "Login Horizon Toolbox": "登录 Horizon Toolbox",
    "Help": "帮助",
    "UserName": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Domain": "区域",
    "Submit": "登录",
    "Auditing": "审计",
    "Sessions": "会话",
    "Users Usage": "用户习惯",
    "Snapshots": "快照",
    "Clients": "客户",
    "Remote Assistance": "远程协助",
    "Desktop Agent Policies": "桌面端策略",
    "Power Policies":"电源策略",
    "Application Pool Usage Monitor": "应用池用户监视器",
    "Email Notification": "邮件通知",
    "About": "关于",
    "Logout": "登出",
    "Session Audit Report": "会话审计报告",
    "Concurrent sessions, show report for": "当前会话，显示报告",
    "Last 2 day": "最近两天",
    "Last 7 days": "最近七天",
    "Last 1 month": "最近一个月",
	"Last 6 months": "最近六个月",
    "Select desktop pool or RDS farm": "选择桌面池或者RDS场",
    "ALL": "全部",
    "Loading": "下载中",
    "Current Sessions": "当前会话",
    "Click here to update this report now": "点击这里，更新当前报告",
    "Desktop Sessions": "桌面会话",
    "Pool Name": "显示名称",
    "Pool Type": "类型",
    "Session Number": "会话数量",
    "Application Sessions": "应用会话",
    "Farm Name": "场",
    "Accumulated Using Time of Users": "用户累计使用时间",
    "Accumulated Using Time. Show report for": "用户累计使用时间报告",
    "Connections of Users": "连接的用户",
    "Account Name": "用户名",
    "Show report for": "显示报告",
    "Search":"查找",
    "Export as .csv file": "以.csv文件导出",
    "Connection Time":"连接时间",
    "Disconnection Time":"断开时间",
    "Usage Time":"使用时间",
    "Pool/Farm Name":"池/场名称",
    "Login Delay Time":"登录延迟时间",
    "Snapshot Audit Report": "快照审计报告",
    "SnapShots for Linked Clone Pools": "链接克隆池快照",
    "are snapshots not in use by Linked Clone Pools": "不在链接克隆池中的快照",
    "Templates for Full Clone Pools": "完全克隆池模板",
    "Device Agent Policy shows Proflie list and Assignment list. You can add a new profile in this panel and assign the selected profiles to the selected pools.": "设备代理策略显示配置文件列表和分配列表。您可以在此面板中添加一个新的配置文件，并指定所选配置文件选择池.",
    "General": "一般",
    "Common Policies": "普遍策略",
    "PCoIP Policies": "PCoIP策略",
    "USB Policies": "USB策略",
    "Profile name": "配置文件名",
    "Description": "描述",
    "Name is required.Please provide a new profile name": "必须有一个名字，请提供一个配置文件名称",
    "Name is exist.Please provide a new profile name": "已经存在这个名字，请提供一个新的名字",
    "Back": "后退",
    "Next": "前进",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Block all devices unless they are included via Include filter rule": "如果没有通过包括所有设备的过滤规则，锁定设备",
    "Number of days to keep production logs": "保存生产日志的天数",
    "Maximum number if debug logs": "调试日志的最大数目",
    "Maximun debug log size in Megabytes": "调试日志的最大大小",
    "log directory": "日志目录",
    "Send logs to a Syslog server": "发送日志到系统日志服务 器",
    "CPU and Memory Sampling Interval in Seconds": "CPU和内存采样间隔秒数",
    "Overall CPU usage percentage to issue log info": "所有CPU使用率发布日志信息",
    "Overall memory usage percentage to issue log info": "所有内存使用率发出日志信息",
    "Process CPU usage percentage to issue log info": "处理CPU使用率发出日志信息",
    "Not Configued": "未配置",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "禁用",
    "Allow all devices": "允许所有设备",
    "Disabled all devices": "禁用所有设备",
    "Options": "选项",
    "Configure clipboard redirection": "配置剪贴板重定向",
    "Turn off Build-to-Lossless feature": "关闭无损功能",
    "Configure SSL connections to satisfy Security Tools": "配置SSL连接，以满足安全工具",
    "Configure the PCoIP session MTU": "配置PCoIP会话MTU",
    "Configure the PCoIP session bandwidth floor": "配置PCoIP会话带宽",
    "Enable/disable audio in the PCoIP session": "启用/禁用PCoIP会话声音",
    "Configure the PCoIP session audio bandwidth limit": "配置PCoIP会话音频带宽",
    "Configure PCoIP image quality levels": "配置的PCoIP图像质量",
    "Configure PCoIP USB allowed and unallowed device rules": "配置的PCoIP USB设备规则",
    "Configure PCoIP session encryption algorithms": "配置PCoIP会话的加密算法",
    "Enabled client to agent only": "只启用客户到代理",
    "Disabled in both directions": "两个方向都禁止",
    "Enabled in both directions": "两个方向都启用",
    "Enabled agent to client only": "只启用客户到代理",
    "Disalbe connections from VMware View 5.1 and earlier": "禁止从低于5.1包含5.1的VMware View连接",
    "How a Server chooses the certificate it presents to post-VMware View 5.1 components": "服务器如何选择证书呈现给VMware View 5.1后的组件",
    "From the certificate Store": "从证书存储区",
    "From the Certificate Store if possible,otherwise generate": "从证书存储如果可能的话，否则生成签名证书",
    "Generate a unique self-signed certificate": "生成唯一签名证书",
    "Name of the Machine accounts Certificate Store to search for a certificate": "从计算机名称帐户的证书存储的搜索证书",
    "The minimum keylength enforced when validating the certificate(1024,2048 or 4096)": "最小键值长度执行之时验证证书（1024,2048和4096）",
    "Name of the Machine accounts Certificate Store for a Certificate Authoritys certificate": "证书颁发单位认证的计算机账户证书",
    "Server instructs client to request the View Connection Servers certificate": "服务器指示客户端请求的View Connection Server证书",
    "Enforce AES-256 or stronger ciphers for SSL connection negotiation": "执行AES-256或更强的密码用于SSL连接",
    "Allow other input devices": "允许其他输入设备",
    "Allow HID-Bootable": "允许HID引导",
    "Exclude Vid/Pid Device from Split": "不允许拆分Vid/Pid",
    "Split Vid/Pid Device": "拆分Vid/Pid",
    "Allow Audio Input Devices": "允许音频输入设备",
    "Allow Audio Output Devices": "允许音频输出设备",
    "Allow keyboard and Mouse Devices": "允许键盘和鼠标设备",
    "Include Vid/Pid Device": "包括Vid的/ PID设备",
    "Exclude Device Family": "排除所有设备",
    "Force MMR to use software overlay": "强制MMR使用的软件叠加",
    "The selected profiles will be assigned to the selected pools. Are you sure?": "选择的配置文件将被分配给所选池。你确定吗？",
    "This profile will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you sure?": "此配置文件将被永久删除，无法恢复。你确定吗？",
    "The profile will be deleted from the pool.Are you sure?": "该配置文件会从池中删除，你确定吗？",
    "This pools profile priority will be changed. Are you sure?": "该池的配置文件的优先级将被改变。你确定吗？",
    "This pools profile priority has been changed successfully!": "该池的配置文件的优先级已经成功地改变了！",
    "The profile has been deleted successfully!": "配置文件已成功删除！",
    "The selected profiles has been assigned successfully!": "选择的配置文件已成功转让！",
    "List of Remote Assistance Requests": "远程协助请求列表",
    "Request Time": "请求时间",
    "Machine Name": "机器名",
    "OS Version": "OS版本",
    "Status": "状态",
    "Action": "行为",
    "Note": "注意",
    "Normally remote assistance request is timeout in a few minutes to 1 hour, according to your system setting": "通常情况下远程协助请求是在几分钟到1小时的超时，根据您的系统设置",
    "Remote assistance request history will be kept for some time and deleted automatically": "远程协助请求历史将被保存一段时间，并自动删除",
    "To setup the entire environment, refer to": "要设置整个环境，请参考",
    "Setup Guide": "安装指南",
    "Policies": "策略",
    "This panel shows the user session count for all application pools. For each application, you can set a limit. When the user session count exceeds the limit, an email notification will be sent to administrator.": "此面板显示了所有应用程序池的用户会话数,对于每个应用程序，你可以设置一个上限。当用户会话数超过了极限，电子邮件通知将被发送到管理员。",
    "The user session statistics is not updated frequently, normally in an hourly frequency.": "用户会话的统计数据不经常更新，通常在一个小时的频率。",
    "Force Refresh Now": "强制刷新",
    "Configure Email notification": "配置电子邮件通知",
    "Submit Server Config":"提交服务器配置",
    "Tip: For the limit setting, 0 indicates no limit.": "提示：对于限制设置，0表示没有限制。",
    "Default HomeSite for Users/Groups": "默认首页网站用户/组",
    "Select Home Site": "选择居住地",
    "Denmark": "丹麦",
    "China": "中国",
    "USA": "美国",
    "Override HomeSite of Entitlements": "授权全网",
    "Select Global Entitlement": "选择全球授权",
    "Global Entitlement": "全球授权",
    "Select all": "全选",
    "User/Group Name": "用户/组名",
    "HomeSite Name": "首页网站名称",
    "Domain1/User1": "域1/用户1",
    "Domain1/Group": "域1/组",
    "Domain2/Group": "域2/组",
    "Show report in": "显示报告",
    "Pie Chart View": "饼状图",
    "Table View": "表格图",
    "Clients Versions": "客户端版本",
    "Clients Operation Systems": "客户操作系统",
    "Client OS": "客户端OS",
    "Number": "数量",
    "Enable Local Auditing?":"开启本地审查？",
    "Enabling this feature requires turning on the User Experience Improvement feature of VMware Horizon View. This feature collects anonymous and untraceable usage statistics to help provide better support and more enhancements to the most popular features of Horizon View.  This data includes versions, features used, system architecture choices and deployment scale. This is a strictly Opt-In program and is not required in any way to use Horizon View, but is required to utilize this auditing feature.": "启用此功能需要开启Horizon View查看用户体验改善功能。该功能收集匿名和不可追踪的使用统计数据，以帮助Horizon View查看最受欢迎的功能，提供更好的支持和更多的改进。这些数据包括版本，使用的功能，系统体系结构的选择和部署规模，这是一个严格的选择参与计划，则不需要以任何方式使用Horizon View，但是需要利用该审核功能。",
    "Email Notifications": "电子邮件通知",
    "SMTP Host": "SMTP主机",
    "SMTP Port": "SMTP端口",
    "To Address(separated by ,)": "应对（由‘，’分隔）",
    "Customized properties": "自定义属性"
}